1. Які існують типи даних у Javascript?

Undefined (невизначено), 
boolean (правда / брехня), 
number (число, але обмежене за довжиною, але має також значення +-Infinity і NaN), 
bigint (дуже довгі числа), 
string (строка), 
symbol, 
null,
object.

2. У чому різниця між == і ===?

== преобразує різні типи данних до одного при порівнянні, а === порівнює тип данниї і при різних типах повертає false.

3. Що таке оператор?

Найпростіша можлива вбудована функція, наприклад присвоєння = , порівняння ( == === > <= і т.д.), арифметичні (+ - * і т.д.) та інші.